【打壓港台】遭葛博士狙擊後 港台拒再售《鏗鏘集》播映權予《蘋果》

民建聯「葛博士」葛珮帆5月於立法會議上點名批評為何香港電台容許《蘋果》平台播放《鏗鏘集》，事隔約2個月，《蘋果》接獲港台通知，決定完成現時合約後，不再向《蘋果》出售節目版權，即大概8月中後，《鏗鏘集》的往後集數將不能於「果燃台」播放。立法會議員毛孟靜形容「時機上太巧合」，相信港台因此承受一定政治壓力，才作出相關決定。港台發言人回應，只是望節目的點擊率集中他們的網上平台，否認與政治因素有關。

Go health 玩撚完

當年香港藝人歌手怯於TVB封殺

個個都 自動自覺 自我剦割

拒售自己把廣東話聲畀ATV

有乜咁稀奇

喱show 呢

輸唔起